所有死肥西美極同我入黎！！！

屌你老母忍撚夠你班死肥西
成日話人歧視你
無攞你去打鈀已經算係咁啦
香港競爭力低曬都係因為你地班美極影響市容咋

坐又坐兩個位
臭又臭過人
仲要諸多藉口 話咩撚野肥係病
屌你老母你生愛滋機率都大過你有依個病啦
仲要大大聲話人唔同情你
我同情你老母塞唔番你條肥西入佢個窿好過

完